一人N個屎忽痕奇遇

我本身有啲散光
基本上唔戴眼鏡遠少少嘅嘢就睇唔到
有次屎忽痕唔戴眼鏡出街
行行吓有條友搭我膊頭同我講左句Hi!XX好耐冇見(XX我個名)
我一時反應唔嚟講左句Hi就走左
到今日我都唔知嗰條友係邊個